# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-11 17:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-10 17:15+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"

#: app/views.py:14
msgid "List Device"
msgstr "设备列表"

#: app/views.py:15
msgid "Show Device"
msgstr "设备详情"

#: app/views.py:16
msgid "Add Device"
msgstr "新增设备"

#: app/views.py:17
msgid "Edit Device"
msgstr "修改设备"

#: app/views.py:28
msgid "Device No."
msgstr "设备编号"

#: app/views.py:29
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: app/views.py:30 app/views.py:66 app/views.py:82
msgid "Hospital Name"
msgstr "院区名称"

#: app/views.py:31
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: app/views.py:32 app/views.py:95
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: app/views.py:33
msgid "APM ID"
msgstr "APM编号"

#: app/views.py:40
msgid "Summary"
msgstr "详细信息"

#: app/views.py:44
msgid "Device Info"
msgstr "设备详情"

#: app/views.py:60
msgid "List Department"
msgstr "科室列表"

#: app/views.py:61
msgid "Show Department"
msgstr "科室详情"

#: app/views.py:62
msgid "Add Department"
msgstr "新增科室"

#: app/views.py:63
msgid "Edit Department"
msgstr "修改科室"

#: app/views.py:67
msgid "Department Name"
msgstr "科室名称"

#: app/views.py:76
msgid "List Hospital"
msgstr "院区列表"

#: app/views.py:77
msgid "Show Hospital"
msgstr "院区详情"

#: app/views.py:78
msgid "Add Hospital"
msgstr "新增院区"

#: app/views.py:79
msgid "Edit Hospital"
msgstr "编辑园区"

#: app/views.py:89
msgid "List Device Type"
msgstr "设备类型列表"

#: app/views.py:90
msgid "Show Device Type"
msgstr "设备类型详情"

#: app/views.py:91
msgid "Add Device Type"
msgstr "新增设备类型"

#: app/views.py:92
msgid "Edit Device Type"
msgstr "编辑设备类型"

#: app/views.py:94
msgid "Device Brand Name"
msgstr "品牌名称"

#: app/views.py:104
msgid "List Device Brand"
msgstr "品牌列表"

#: app/views.py:105
msgid "Show Device Brand"
msgstr "品牌详情"

#: app/views.py:106
msgid "Add Device Brand"
msgstr "新增品牌"

#: app/views.py:107
msgid "Edit Device Brand"
msgstr "编辑品牌"

#: app/views.py:109
msgid "Device Brand"
msgstr "设备品牌"

#: app/views.py:136
msgid "Hospital List"
msgstr "院区列表"

#: app/views.py:139 app/views.py:147
msgid "Organization Management"
msgstr "组织机构"

#: app/views.py:145
msgid "Department List"
msgstr "科室列表"

#: app/views.py:153
msgid "Device List"
msgstr "设备列表"

#: app/views.py:156
msgid "Device Management"
msgstr "设备管理"

#: app/views.py:162
msgid "Device Brand List"
msgstr "品牌列表"

#: app/views.py:165 app/views.py:173
msgid "Meta Management"
msgstr "基础数据"

#: app/views.py:171
msgid "Device Type List"
msgstr "设备类型列表"

#: app/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "页面不存在"
